sofi 真係狗也不屌

話說終於收到11股gopro 同aapl
試下放左佢啦，個trade page 同牛牛比真心用唔落
不問價放左等t+2 諗住轉返做港紙
屌你老味轉港紙要t+2 咩？ 轉左兩日都等待中

好撚心sofi 搞好個system 先送股引人用啦
我都係轉返牛牛先

好諗住開戶口

好似唔使轉美金買美股㗎

人地係賣左送股轉港元走喎

狗唔屌 但仲有連登仔做最強的後盾

邊屌 邊用

貪小便宜, 一路屌一路用

你放左唔撚洗T+2 咩
第一日玩美股?

佢好似話 t+2 收到美金
轉港紙呢 part 等緊

腦殘sor

sofi 是價值投資恩物

俾你T+0 又會手多多買其他野

sofi 俾足兩日你做功課冷靜下

真係垃圾黎D 分換股成個月都黎緊都未換到
欠我D分 問左幾次都話查緊
CLS

十二月頭申請開戶
依家都未批
on撚鳩

同你都係十二月申請 批左買埋添喇喎

你幾多號入錢，幾多號批？
利申7號入

我放完咪等撚左t+2
我講緊美金轉港紙都要等幾日呀
我用牛牛秒轉左啦

10號入錢
16號開左戶

垃圾sofi 真係廢閪app 嚟 申請半個月都未搞掂
屌你老母拎完啲服就轉錢走

大種乞丐

所以我通常都係自己轉，佢個rate又廢，我用行山個rate都靚過佢

Sofi只係拎黎儲分免費拎股 唔係俾係你拎黎trade

正，遊戲app咁

每儲2個幾月免費有舊幾水袋 算係咁啦

都要買賣先儲到分㗎

淨係每日登入就有分拎 你識唔識